本人係一個被欺凌者

最近睇到火雞姐單野
令我諗起係小學俾人欺凌
老豆好難得買部摺機電話俾我
過左2，3日就已經俾人偷左（雖然我無放係身我都有責任)
其實我都估到大概係邊個偷
但係小學日日俾人蝦
其實都已經唔太鐘意番學
導致成續好差，老師又唔鐘意我
當然就唔會幫我
自自然然成件事不了了之
呢件事亦都令我一直覺得對唔住我老豆
屋企算係窮但一直都俾最好既野我
Love u dad

如無意外入左band3，讀ive到宜家讀top up同做野
一路都好好彩遇到好多好朋友同宜家呢個女朋友
令到我既人生起碼無咁黑暗

可能俾人欺凌過，我一直對自己都係無信心同埋自卑
亦都俾較怕多人
呢樣野對我present同搵工係有好大阻礙
我自己都用左好多年先有改善

其實我打咁大段野都係分享下俾人欺凌完
對於成個人生同性格有咩影響
最後補充一句 欺凌者屌你老母
我到死都會記撚住你地個樣

Ps: 仲有好多欺凌既行為宜家睇落好小學雞
但係對我果陣有好大影響
例如推我去d女同學等佢地唔鐘意我（竟然怪我唔怪推人果個）
大大拍鳩我，去廁所潑我水等等

有女食屎啦

你條女跟著你啲廢柴真係陰公

分享下姐

少少事就叫曬春影響一生

由小學俾人笑到大學，話我柒毒都未出聲啦

成班on99拎光環，你班笑過毒撚嘅全部道歉先再端啦

樓主細個好樣衰

利申唔支持欺凌

佐助型毒撚

叻喇叻喇
又嚟鬥慘大賽
係咪要慘過非洲啲人
樹皮都冇得食先可以開post呀？

屌你老母
啲口吻成個廢中咁
「而家啲90後小小事就頂唔順」
「我後生果陣重慘過你一百倍我咪又係咁捱返嚟」

你根本唔會明細個俾人欺凌過 之後大個知道番係一種好差嘅感覺
你只不過係習慣左俾人笑

巴打撐你 記住嗰啲已成過去 你嘅能力唔好俾佢地限制住 要對自己有信心啊

超能力？

死全家啦你

其實都睇化哂
宜家生活都好正常
只不過見到火雞姐單野分享下姐
我相信有好多被欺凌者唔似我咁好睇睇得開

咁睇得開就唔好開post 啦
成個#metoo d八婆咁

的確 果陣俾人蝦都要笑笑口
因為唔想俾人蝦得更慘
如果俾我宜家
我應該唔會咁on9

樓上果啲傻閪真係好煩
成日講啲垃圾搏出位
真心建議上面質疑樓主有問題既傻閪去睇一睇心理醫生
Check check其實你地係咪心理有問題/變態
先會咁鐘意係網絡世界成隻癲狗咁亂咁吠

有女就收嗲啦

連登睇得愈多愈覺得香港冇撚得救

竟然唔係屌個欺凌者
而怪個受害者

小學最尾兩年唔好彩比幾個撚樣target 中無間斷欺凌
通常其他同學都會群眾效應一齊起哄, 好人啲都會疏遠我
到而家我都記得帶頭嗰幾個撚樣個全名
最後悔係當年受奴化教育太深, 無及時反枱開佢地波
而家終身抱憾

Top up外面老細當唔當係大學生

同感, 諗返都覺得好無用
好想返去當年同佢地死過

記得有次學校選足球校隊
大家報名入咗初選, 後嚟有一日帶隊老師要正式揀人
欺凌我嗰幾條撚樣都喺隊入面
老師每次點名入圍望住我想嗌我名嗰時, 嗰幾條撚樣都起哄要老師點第二個
去到最後一個名額, 剩返嘅其他人表現都肯定差過我, 正當老師指向我要嗌我名時, 嗰幾條撚樣就大聲嗌佢地另一個自己友個名, 老師就順從咗佢地
最後無緣入隊
從此, 我就無再踢波了...

俾人恰 要識反抗
讀書個陣俾人恰 直拳窩左落去 自此冇人搞我
返工個陣俾人恰 兜口兜面屌佢老母 唔敢搞鳩我